文宣戰新方向 - 推個波落大陸仔到

講起文宣戰 琴晚諗住鳩up串下藍絲父母
鳩up 話搞亂香港係大陸搞出黎（實質都係，不過佢地不嬲屈落美國佬）
話要搞冧香港搵深圳同上海代替
不過諗諗下， 點解唔用多個新方向去做
運動行左兩個月 已經唔係單純推翻一條條例既層面
不如用下而面既point 去做文宣
-香港人養唔熟，唔認做支那人
-外資唔可以直接監管，所以美國先咁驚香港搞唔掂
因為一國兩制先放好多錢係香港到
唔想直接投資放d錢放上海深圳
-再加上搞上海深圳自由貿易區都冇成績，交唔到功課

歡迎後補

Btw, 食早餐無意聽到格離d呀伯屌鳩d後生仔
本身以為係廢老黎 點知佢地話 :
有竹都唔撚識用 佢地拎支棍咁撚短
一支竹篤落佢心口到
篤佢老母臭閪咪搞撚掂

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

和你推

矛頭直指中聯辦

推返葉虎單野出黎話佢拎架餐比人搞事

Tui

有冇渠道文宣番去大陸?咪𨶙俾中共講晒

有難度 要被動式洗佢地腦
唔會自己po 入去咁on9